想玩寵物小精靈依家買nds會唔會好on9

童年淨係玩過金銀版
綠寶石同葉綠版
無錢買nds同其他版本嘅寵物小精靈
依家先黎買會唔會太遲？

你講咩

睇第二次明你講咩
細個無錢買nds玩唔到後幾代既pkm

你有時間玩咪買

有模擬器架喎
用童年已經用模擬器玩緊

有㗎咩

......咩朝代返黎

唔識下載

喺咕嚕咕嚕打個NDS模擬器都揾到啦

中學已經用手機玩
你google下

手機模擬器？咁正

最好用番電腦玩
手機玩會好撚熱同埋啲電倒水咁去

而加3DS有模擬器未
童年仲有未3DS模擬器 玩唔到Pokemon SM

買部nds唔洗問人既